覺唔覺anti socialsocial club 係當今最潮牌子？

係 我著左去野餐 啲女女個個走嚟抄我牌

anti government

The Hong Kong Jockey Club吊打

潮中

Sick野
唔係成日有得買

入左兩打來炒

我有cap 帽

得返d書都未讀完既mk仔 件衫又細件

Anti-social並不等於anti-government，劉馬車是最佳例子

垃圾質地

Assc 都細件咪撚玩啦
你未夠2米都仲有你size

55

絕左版

我有 想要pm出價

覺得柒既程度
同好人壞人tee一樣

好多o靚仔著到好細件囉,勁貼身咁
幾多size我唔知啦,兩年幾前買過件tee記得好鬼窄之後無再買過

Dr Kong完勝

Versace屌打